割蓆未

同身邊d狗仔兼狗仔屋企人割晒蓆未
已割
唔會割

樓主好心係標題加番個狗字啦，
我禁錯負皮啊

借一借位

[集思廣益] 民間記者會，一人一建議，一人一公佈
(內有詳細意見)